忘 亡心

卜女心
丶一乛丿乛丶丶

一一丨丶丨乛一丨一丨一乛乛丿丶丨乛一一丶丿乛丿乛一丨一

丿丨丿乛乛丶丶丿丨一乛丨乛一乛丶丿丶乛丿一乛丶丨𠃍一乛乛丶丶丶丶丿乛丶丶丶一丿丨丶丶一一一丨乛一丶丿丨乛一丿乛丶一一一丨乛一丿一丨丨乛一

乛丿一丿丨一乛丨乛一丿乛丶乛丿丨乛一丨一丿丿乛丨乛一一一一乛丶一丨丶一一丨一丶一丨乛一丨乛丨乛一丶丶丿一丨丨乛一一一丨丿乛一一
一一乛丶乛丿丨乛一乛乛一丿丶丶丨𠃍一丨丨乛丨乛一丶乛乛*乛丶丶丿

乛一丿丨乛一丨乛丨丿丨丿乛乛丶丶丨乛一一丨乛一丨乛一乛丿一乛乛一丨乛一一丨丨一一丿一丨丨丨丨一一丶丶丶丶一丨丨一一一丿乛丿丨乛

做乜鳩

一丿丨乛一一丿一丿丶丨乛一丨一丶丨乛一丨一丨丨乛一丨一丶一丿丨丶一乛丨乛一丶一一一丨乛一一丨乛一丨乛一丶丿乛乛丿丶

乛丶乛丶乛一丨一乛丿乛乛丶丶一丿丶丶一丨丨乛一一一丿丶一丿丨乛一一一丿丶

無用呢d好耐

丨乛一一丨乛一丨乛一丶丶丿丿一一丨丿丶一一丨一丨乛一一丨一一一丨丿丶丨乛一一丨乛一乛丿一丶一一丨一丿丨丨丨乛丶一丨丿丶丿丨丿丨乛丿乛丶一丿一丿丶一丿丨丨乛一

死亡之心

一一